原來要改變藍嘅屋企人真係好辛苦

已經幫佢like哂蘋果立場個啲
日日share警暴片比佢睇
平時同佢傾下以為佢終於肯改變，起碼會話下警察同個政府都好有問題，話啲警察好暴力好衰咁樣打啲後生仔
點知今日行完返到屋企，佢竟然話佢公司隔離間鋪比人打爆咗玻璃話啲示威者好暴力，話要拉哂佢地
聽到真係好嬲好唔開心...點解同佢講咗咁耐佢都唔明，佢同林鄭淨係識關心死物有咩分別
點解我會有咁嘅屋企人
真係好頂唔順上黎發洩下，請善用不推文

呢啲嘢真係急唔黎
無契機真係唔會醒
當練下eq啦
利伸屋企人係藍

藍已經係佢地嘅信仰，根本就好難改變

same 佢哋仲keep住睇無線 我一話唔睇無線佢哋就發癲 但係平時又會睇live睇立場 今日又話啲人收錢出嚟遊行 講到喊晒都冇用 真係想屌撚死我老母

冇意思嫁，裝睡的人永遠唔會醒
我屋企果件都係啦，明明自己係共產黨受害者都可以咁冇腦
咪由得佢自己發神經尻up算啦
反正ED人唔會有希望都唔識去思考

冇用架。
藍到發黑既家庭
same here

改變唔到

發洩出黎會好啲 好過收收埋埋要爆煲

試下rthk

扮極端藍玩到佢地驚仲好
叫醒扮瞓嘅人係多餘嘅事

觀點與角度好難改變 就算佢係覺得政府做得唔好 唔代表佢會同意制度外嘅暴力抗爭
民主係大家唔同聲音但大家互相包容

到依家都變唔到就算啦
價值觀係根深蒂固

唉 半年都點唔醒

我屋企人又好少少
肯聽我講唔睇無線，同埋都知無線講大話
但佢地個思想好奇怪
唔知點解係講極都唔明
我屋企人都係話啲人係收錢...我都真係好想有錢收啊

但聽到真係好嬲
日日睇到班狗打癲亂打人，返到屋企仲要聽屋企人咁樣講
點解佢地可以完全唔明，已經覺得佢地係連人性都無

你咪算好囉 我屋企兩老 同佢地講埋有好多落樓下食個飯出到黎都比人拉告暴動 根本就係濫捕冇嚴正執法 佢竟然答我 咁冇辦法啦係佢地唔好彩 但佢地都唔覺得班狗有咩問題 果刻已經反晒白眼 放棄佢地

圍爐下先
佢地明明勁無知但又覺得自己好醒咁發表偉論真係聽到人好嬲

即係點
Btw不推文啊

呢個真係
佢係覺得兩邊都有問題
但啲狗搞唔到佢就覺得唔關佢事
佢公司隔離爆玻璃就話覺得好驚好暴力

最慘係有一次我哋搭巴士 後面有兩個中學生勁大聲喺度講話聽日出去有錢收 啱啱過咗數咁佢哋聽完之後深信不疑，自此之後覺得全世界都係收錢 我唔知個兩個學生9噏定對家做咗啲咩小動作我有啲好有錢嘅親戚都有出去，我一講呢啲例子佢哋又冇聲出，其實我覺得同佢地講咁多都係哂鳩氣，以後同佢地鬥藍

痴線我屋企人都係咁講！！
佢講埋話 係得個度出現就會有危險㗎啦
完全係blame the victim

咁你咁講起碼佢立場唔算係藍先啦 起碼都唔係話班警察濫捕冇問題
你咪同佢講多啲示威者嘅原因 政府腐敗無能而無法去改變嘅無奈 雖然都唔係破壞嘅藉口 起碼可以畀佢你睇下個出發點
另外你咪講多啲警察濫捕捉無辜市民嘅新聞畀佢聽囉 警察係執法部門 而唔係維穩部門

痴線㗎個兩個中學生咁講究竟係為咗啲咩..
我屋企人都係咁講，話咩聽人講有錢收先會咁多人出去
但同佢講完話點派錢比咁多人、又叫佢一齊出去收錢食子彈之後又無野好講，駁唔到咁

我有㗎
每次有咩濫捕濫暴我都會同佢講
今日遊行發生咩事都講哂
但佢竟然話唔出去就唔會有事
我又反問返佢，咁個政府有問題，我地已經係合法和平出去示威，係班警察搞野先，點會係我地錯呢
佢竟然話咁咪唔好理咁多痴線㗎點樣唔理咁多啊
佢係咪應該係港豬多過藍

其實都理解佢嘅諗法嘅
可能老一輩覺得穩定民身係大於公義 公義冇得當飯食 而家食得瞓得有工返做咩要搞咁多嘢
唔可以話佢哋係錯 只可以話大家追求嘅嘢唔同
你可以同佢講多啲你嘅根本諗法 你話你唔可以容忍一個咁封閉嘅國家 一有人民少少反對就會被捉被處死 例子就係新疆西藏集中營
趕近啲 林鄭政府太傾向於中國 近幾年嚟香港gtp比新加坡上海等城市追趕 醫療教育資源不足 又唔拎錢去改革 睇下人哋星加坡兩文三語乜都得 公立醫院住過就知垃圾 科研又唔搞 冇實業 得金融冇鬼用
你從呢個方向同佢講 佢應該會比較理解你哋反抗嘅原因
其實老一輩諗法唔係錯 有時真係觀點與角度 互相理解下就可以